[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5859)

屌你老母

細力啲

中

加油主

你搶乜撚野

Slow

大蛇快

買乜呀屌

乃木出水救世 做人做狗自己諗

快我少少

搶你老母

冇大船？

客盤最後召集

出左咩?

奧斯爾1001 喎

勝利船

等唔切

援交妹個場都未同佢計

日你媽国足 退錢

On9先買中國

出下燈水
神船9.5B

大波 3.5

混沌重心 船

做中國人

細2.5 必中

大字大波

信你

花仔做乜改咗名

半大快手

冇人要主？

神船今日不會沉

連登大船

轟注細角了

1分鐘喎

Lm恥笑班中國人

無人要咪你要囉

同船了

100%

屌你老母 曾偉聰

大蛇出現了

輸撚埋

性伴勁到

上海炸

秒針

上港10

0:1 goall

炸

嚇撚死人咩on9

大條撚
上半場妹到和
下半場船入完一粒 繼續妹

秒炸 撚半大

上海 佔盡天時地理人和

上海晉級穩如_____

秒goal秒炸

因為公道

戶口零左 冇錢錢

以為咁快jump

嚇死 以為又帶波入場

阿仙奴

SP

炸完對家入

上海goallllllll

上盤點補

上海FG收錢

係

炸乜撚呀

炸咩撚野

好彩炸 上番黎先

嚇鬼呀

春飛出水冇人講？？

買左大 一開波就炸咁唔老黎

講講下個盤幾似阿

咁都唔炸

技術性調整

炸完_ _ _

嚇死人咩 以為又秒爆

幾可惜 手點到

炸完。。。
自己填充

半大全大點輸

春飛出水

話撚左垃圾龍

有前無後

炸完就細波了

SP真禁屌穩如_____

條友On9，之前block咗，原因: 戇尻

春蛇真飛簡寫

越位定係球探錯手

等收錢

手指抽筋

愛華頓vs列斯聯
炸足3 球
大波黨國殤日

我得罪你啲咩？ 乜我地有仇？

0:0 ft

上海

你賭2M咁賭 邊個有你咁賭得？

我

角大黨ready

原因: 戇尻

有冇睇錯，亞冠淘汰賽fc西京係第一隊輸比支那球隊？

慘過13 我假都無報

認錯人 春蛇下下5m

8.5可以入手

ready jump

拎左你張結算去報警了

咁要block你了

呢個名旺我

炸完_ _ 入

啱啱唔係好撚串架咩 俾啲火我

神船！！！

炸完冇人入

神船準備!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

幾時有串過花蛇

Goalllll

呢場3.5b有冇機？

角大黨 準備集合

花仔報假唔洗屌呀？屌你老母

陳生 喂又係你呀

我船快快手比粒先ok?

佢準備 我goal 加埋咪準備goal 咩事

唔好為左我罵交啦屌你老母

知錯了 比次機會

岩岩先話假都無報

收到

等7.5入？
定係8.5足水

準備+goal 準備goal

佢有後台...

邊撚個屌花仔？

要左主 幫唔到你嗌了

神船fg

素人黎

屌 幫拖未 我係你忠實粉絲

Ready to 針

孤單蛇

Gchi

我等多陣先

無入球 水泥gel

尋日嗌嗰兩場都開晒對家

買角大等針

半大全大24

炸完會再入

頭先7.5彈弓手

感覺有7/8球角

角大我只信E蛇

7.5ready

成日玩角都好想等

成班傻閪，我買細已經gel撚定頭了

g錯了

中！

對家會入
定D黎

跟白卡蛇了

等7.5算了

神船 Fg

明！撐你！

7.5升水未呀

轟了

0:0 0c ft

唔買角?

等4.5 買細

賽前出左角細

炸完

繼續練心

架仔都幾狼

船禁屌
SP等死

西甲

識買！

咁點解唔而家買。。？

維拉4.5S手足

幫埋今場 可？

咪啦又對家
昨晚西甲

問 米5男

角球點部署

今晚繼續冰住

屌你老母企肯到...

覺得有8c 怕輸可以等6.5

維拉利爾d fd 黎？

角細gel

炸完冇人入 90分鐘後射12m

跟沙蛇了..

船FG準備

6.5GUN 了
夾佢老母!

角細 撿多少

睇錯時間以為橫b一齊開波

神戶勝利船剛戰吞了水原藍翼兩蛋，但早已取得分組賽首名，剛戰當輕抒腳頭；球隊在卡塔爾只須應付3場分組賽，賽程較上海SP輕鬆得多，體力佔優，今場秤先。上海SP剛戰以0比2不敵全北汽車，但主因是球隊早已確定以次名出線，故收起大部分主力；不過整體實力稍不及神戶勝利船，早前拚搏場次不少，今場睇低一線，「入球」大亦可留意。

神船快啦比兩個角來引角大先
俾啲希望

䡛 就好

轟的話太多

架仔個龍太廢
用攻擊代替防守

有沒有角球一個給我

大波黨呢？

有，1c ft

快擊緊係要快架啦...拖到慢晒...仲叫反擊??

入左了 刷佢老母！！

眼訓了，差唔多爆角

比次機會角細

15 分鐘0 c
90 分鐘？

等睇打交

8

1C

小白入球未....

22c

要派未

神9

為什麼天這麼安靜

入波未

刷佢老母臭西！！

閪船真係角細清泉

你果100啲運差唔多用晒

gun買7.5b

支持國安法！！！！

打交未

神戶勝利船 我命你即刻入波

刷角未

跟角神！

嘩...入得架喎...

而家角大條船好似太重

又前30分鐘熱身嗎

沙蛇出水未

6.5b先買

喂 刷角未

角呢屌

河床12m‼️

1.5s 倒錢落海注

6.5b 1.8x先買

7.5b上得

半大24

加時先開大波大角有幾多手足要跳樓

看不見8個角我怎麼睡得着

冇角不如唔好踢

屌你老母報假

垃圾波

咁樣手球都唔黃

買個細2.5 穩穩陣陣

船快啲入波

半主24

廿分鐘0角

乃木3.5b gel

7.5 頂唔頂到

就轉6.5

細波配角大

俾時間你入高水7.5B

唔爭在等埋6.5

2.5b有少少吸引

屌你老木神船上場咁刷得今場1c都冇

大波配角細得唔得

河床miss

6.5一注 5.5一注

下場

刷返c定定驚？

大1.5b啦 1.7-8入得

買角真係練心，大細都係

Gun

早買左

想入6.5s

一路掃落去

角大唔使叫了 訓得

買細先練

1c

係咪好快又有多次2.5c買

11111

去到底線都拉番出黎

6.5b

角大起風了....

刷啦 刷啦嗎 仲唔刷 刷啦

入唔切

7.5b @2.33點輸

送角...

角球雨了

等你呢句好耐

刷佢老母！

再等囉

sp入未

有1就2 有2就無限了

一角難求

7.5b

冰了

大哥好野！

莊家夾好引你班傻仔買角細再一野轟

講完即有c

角大黨訓得 唔使睇

你得閒再講幾句

等4.5 5.5 細啦 無角啦 低過中位數照入細 贏撚硬

乜大都24

決裂唔出候西 點踢

角大24

佢開咗一個啦喎 屌嗰陣買咗7.5s

爆発後の敵の得点

馬會收大錢 已中

有勇氣嘅人先會買

琴日你都頂到啦 驚西

上海無乜態

等失

你琴晚勁

神船入未？

8c是夢嗎

入一注6.5b算

刷爆佢它母啦

訓左身8.5s

你好，是的

不是

睇live瞓著左

半場比住5角先

又話角大？ 呃錢既屌你老母

上半場似妹波
等半場先入角大

曰你媽 退錢！

角呢屌你老母

買左角大既朋友仔 可以搵佢退錢@clerk444

打和

半場整3-4c嚟叫下啦

屌 原來係你搞鳩冗4 捉到啦

半場入兩粒先啦屌

角細好爽

有 35分鐘前

刷佢老母角啦

0:0踢乜撚

而家都無角
船fg後更加無角

佢而家係我秘書

日你媽 退錢！

睇賊船進攻好辛苦
下下猜到落邊線就回後回到中場比中堅

結論就係大陸狗唔識刷角

客入先

佢個日仲屈鳩我

細波細角

上海入波先 角大先有希望

係咪調轉左

神船入未

不嬲都係

買左邊隊

仲角大？想笑死人咩

佢份人係咁...屈得就屈..

屌你後面都唔穩
你猜乜撚野姐

日你媽的, 退錢.Gif

叫我？

咁幫我sp打氣

神船9.5b到扮船叫

唔輸波唔攻上去啦

日你媽 退錢

1:0

神船1:0

1-0

原來⻆大黨又係E神.....

神船

Goal!

我船

神戶GOALLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLLL
FG易能柒到

GOALLLLLLLLLLLLLLLL

叫角大唔係入球大啊屌

1:0

下盤完

船點叫？

小白

高

曰你媽 好球！

仆街啱啱先買完細波

仆街 穩如鐵達尼屌你老母

半主@2.8 頂撚住

操你 咁快入

小白勁能柒到!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

sp24

無柒頭了

小白!!!!!!!!!!!!!!

幾驚佢做不射男...........

入一球算喇 細波頂住 刷角啦屌

進了！

小白教你班大陸閪乜撚野係足球呀

屌個半場00波膽

小白好撚冷靜

船goal!!!!!

無柒頭了可以

小白同奧斯卡既分別

真

小白 神船fg

世紀級足球員

買得一注 FG

小蘿蔔 打門了

很爽吧

嗚 嗚 嗚

世界盃決賽都踢過 呢啲垃圾盃緊張啲咩

入波果個係咪以前巴塞果個

炸完對家入定律又中

應該1：0到尾比人絕殺射12 呢D西波

神船！

咁都唔博角球

即場重心
2.5S 1.87

一扭4，神奇頂級超卓！

細波了

咩抗日勝利話

入多粒比個半大我

奧狗幫小白挽鞋都未有資格

抵撚死啦，唔刷角

船

快手1-1 刷角啦屌

1.79入左冇錢再入

唔gel 住 過咗半場先
最好神船車多一粒

買個6.5s鬥下氣先

廢龍

要冰了

反正盤前高水 補個和保平安

踢國內都未撚見過咁踢

轟左5K
有鄉土即場大師加持

中國人 快啲追和反cup啦

小白呢球係金球嚟
雖然對於小白嚟講係普通料

1:0 6c ft 10 1 100

lm

1

Me

有

Lm

國內嗰40場就係要黎裝大家

輸波唔係唔刷啊？

驚神船後防自爆姐

琴日做日本人 到我輸
今日做番中國人 又到我輸 點玩啊

上港廢撚到
波都唔識交
神戶都要屌你老母
上場就唔識踢 輸2球造波
呢場又控到巴塞咁
屌你老母死仆街假波

半場1-1 下半場先分勝負啦

角上得未

波皮都HI唔到,可能留力下半場

小白唔會認真踢垃圾波

喂,講到明HULK唔肯到...

企死一邊

冇信念轟咁大 有啲想性伴ng

半1全10

買左好多上港？ 貼payme派返你算

互射12M分勝負啦屌

上海jump報數區

上海識刷角？算啦
留力等水手個場啦

牆頭草

咁都吹手球....

-270

買左大陸仔，針得

交波果個靚d 平時日職隊神船係禁區出面鳩猜 猜甩俾人打反擊輸波

其實講真真係諗唔到買上海理由
第一次中伏就算啦
第二次都中伏 已經好撚戇鳩
今次第三次

利申：冇買

半場都過唔到
CHING咁有勇氣

神船FG殺死了角大黨

半大已死

夠鐘刷角啦屌你

嘩...爭D...............

係咪有得派
買咗少少姐
不過上場買佢佢就打假造波
果到燥

呢個真

亞冠角大只買角大神器驗袋

船ng

買上海既 跳海了

真係炸完就

小白冷靜到 踢開歐聯對住拜仁皇馬呢d真是小朋友

中間人牆空晒,龍門無反應...

Ching講得好岩

好人好姐買咩支那

今場唔出飯倉大樹

個劇本應該
準備1234入波

刷c啦

AFC 同 IFC 係咪有關連？

落後唔刷幾時刷

和住入更衣室好無

上半比多2c先

仲覺得有角？！

除左首都之外 其餘圍爐打飛機算啦 出嚟獻醜

頭先罰球好有機會

買咗細波
依家又想買返大

買左叫下啦

Eason 玩還玩 唔好拎冗4個tg黎玩

不過我都係中過一次伏

刷分必勝法

奧斯卡個罰球柒撚到

唔好場場半大啦 冇新意

⻆大叫都唔洗叫啦 悶到仆街場波

唉屌整下角入下波啦

神船踢守波真係危危地

下半場7角

好似好多機會咁

大家覺得最後幾多角
利申冇買角

同般茅都有

咁樣送黃牌...

侯克 木耳都唔用 點會想拎冠

4隻

比c 求你地了

sp d攻勢下下停 唔會有角架啦

上場 杜格拉斯 同古橋都唔係正選
半場上陣 少咁多機會 點入波
再上一場淘寶 連恩尼斯達都無正選

Btw 我記得係呢度某位巴打分析過的
我skip曬

我知洗閪係到同你鳩up咩

Hulk反左面了

神船你咪咁踢好喎...
攻到2粒先守好D

Siu4

俾次機會 半場2c?

比次半和機會

Hulk都唔勁 又話想走

有5.5s

玩慣中出又點會打擦邊球 入球大好過啦

5.5s買得過？

半3全7

買！！！

屌你獨食鬼

半大未

侯克廢到西咁仲要無心踢

賽前9.5s 易到

有冇角大手腳

諗住唔踢得都睇得

尊重小小咪GEL...

神船領先1粒唔識踢波咁...

係 貼左payme再講啦 咪撚煩

比人入番粒先啦

咁比人入返粒 教訓下

應該下半場就換木耳

都係覺得亞冠西波加持 踢到曉飛最後都係比人符碌追和 好似有統計過話加時係輸人最多錢

半和

上海入得1粒就會有2粒

我睇緊咩

踢呢d都係鬥外援
無外援都買

等陣橫BIN咪會

角大 細波 神船my上呀屌你地老母

神船頂到完場順手為角細手足打氣

OSCAR?

波未完先輸兩注

5.5b

上海穩了

上海NG穩如________

半大易撚到

有冇諗過⻆大手足感受......

會gel得仲爽

1-1

終於2c

請珍惜神船 呢隊閪野好難得先認真踢一場

222222

222

奧斯卡邊到係外援
佢有中文名

2

下場先半大

上盤易撚到，神船強陣仲要有小白，淨係罰球都贏晒啦

上次生命注角細加神船盤就力造假波
而家冇錢買就贏波角細

屌

冰實角細

5.5s24

你個名

比上海12碼未呀

上海HEA到呢........

2:0 ⻆球

咁樣送角

半場1.5b已開

角2-0

呢下都係上海好心先比你

6.5快手

死大陸仔咁樣送角？智力有問題？

怕乜

HT 1:0 2C

神戶勝利船

又送角

呢條廢鳩

周圍無人迫...咁都清底線...

曰你............

華DEE 剷斷角球旗GIF又要出動

收到風 下半場sp轉踢法會爆角
角大有幾多掃幾多 做人做狗自己決定

諗起FC上海有場半2全2
留錢買水手角大無咁嬲

上海果下角球真係好假

呢個年代做狗好過做人

角神準備又叫糊

事前已出 有無手足跟咗
最近同Master G同船都好穩
唔反了

問題係你已經係人 但係要扮狗

屌你老母7.5點叫

一按即 PayMe！

對唔住

鐘聲響起刷角的信號

跟咗你角大 買咗9.5 還我血汗錢

買左3格角

主和主客叫糊

半2全11好基本

上海劇本次次上半場都俾人贏

+1

牠不是出客隊咩？

25到你

冇啦 上半船後傳hea到 上海係廢到波皮都掂唔到

我愛G爺
以後唔反了

我了

下年中超 限薪

屌你25狗

Master G 300 蚊 主盤

Gel得

我意思話幫你宣傳下
有無人派下佢 SP苦主

有冇豬隊既手足覺得好撚穩 應該2：0完

好似$1730？

屌你咪撚gel

$1730 我了

幾時有半場角買

神戶勝利船

下半場刷角啟動

冇得輸 sp真廢

6.5b 大注轟落去

冇全11咁點

玩9me

驚西咩 垃圾上海

你咁旺...中硬啦..

等5.5 算
5.5 大法

角大手足係邊

又見面啦

我都針左注 幫你推啦

轉頭教練又收起小白留力下場跟住出局

報左國安 有咩留返同李桂華講

有 下半場一齊數

Sp ng

你話中國係On9 ?

88了 我的朋友

廢老好波

今次買幾多隻
角大黨 諗起陰質巴

牠

有 下半場角

睇完即場唔明點解走地唔係開主讓半

冰角冰入波

全中 10 1 100

冇全11 買10.5b既手足會輸錢

Gel你老母臭閪咩

不了

角大係留比有展望既人買

啲有錢球隊實有辦法 咪話出咩廣告費個類囉
係大陸洗乜理規矩

邊有咁易出事 你同我定

lllm

持有6.5 7.5 9.5

冇咪買下場

LM 等bin

廣告費 代言費 出糧俾球員屋企人都唔得

驚西咩 客廢到傻西咁 仲要最勁果班已經正選晒

祝中

無限本大法

等入手5.5角

睹撚到 CL左S 隻眼珠分開左

出事既話唔該全部船手足同我吊佢老母

我同eason傾計 你搭乜野嗲

每注50

1:0.就gel
陣間客隊就會追和

50k

2021都黎 仲有人信gel頭控制賽果

尋晚西甲4.5b 嚇怕左

學林奠出cash囉慳撚埋稅

奧燒你都唔識？ 佢不嬲半場gel果開 勝率100%

先生 我同你唔熟

1:0 FT主盤驚閪

6.5大角點會無，快D掃

出事概話只好懶落同G蛇同路
反正大家都係懶你

應該會2：0

走地買咩好
好似咩都買唔落手

真 等收錢

無啦啦衝上黎搭嗲 扮熟

點解我會買咗9.5b
10c完場 10 1 300

Gel la

好

一定有

難啲

柯個屎出黎就一粒 好爽

Block 得 原因：戇鳩

呢位清識d野

似1:1

咁咪唔買

但Eason 話同你唔熟 點搞

我唔知 我唔理 淨係知跟咗你角大(心靈)

冇得唔gel，客真係太廢，主仲有一兩球

佢係弱智咋 咪歧視白卡啦

1:2 幫#1002含撚

叫賭仔唔賭......

白禮頓半s

63mins 勝利船2-0

FT2-0 7c

有兩個結果
3-0
2-1

2.5死未

未開波角大跌水
知乜事啦

你開咗暖爐 點唔熟

原來是你 日你媽 退錢

乜事？ 多傻閪買大囉

冇錢交電費 關左爐

我了呢排停曬工

船Ng 入波球員 華美倫

有咩想講 好同eason講 拎左佢結算screen cap報左狗

力做角大

大家感受到要刷角的氣勢嗎？

仲有喎
上海贏即刻去先

屌，買得果$200

搵件肥婆攬住你都一樣暖

今晚仲有

燒個暖爐俾佢算

咁都冇角 我屌你老母

@冗員

$200唔係$呀屌你

曰你媽 退錢

岩岩船送角 但比左界外球

換莫伊啦真係劇本
上海NG

邊能個莫伊....

刷角啊 刷爆佢

2角咋

客第2球，不過炸，跟住主再入

木耳in

岩

食得嘅，黑色嘅

日文黎
已經夠了

邊會識刷角

連c雅

2:0

神船又入

秒針...

20

Fk 撚半大

主真係好撚輕鬆...

爆我細波。。。

Gel未

仆街2:0
細波沒了...

神船有小白，易撚到

898 中國人唔爭氣

未買得切

2:0了，角大針

撚半大

最憎迷信撚，gel

條撚樣救角

屌你秒goal撚半大

2:0!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

仲想做

我聽到榚聲

木乜撚野耳，一出即輸多球

穩陣

2-0 繼續gel對家啦

神船上盤易撚柒到

3c

頂能住細波OK
想咸了...

拜狗4:0都十幾角
但呢場都係角細

唔通開到2：0 上海先反cup咁好笑？

個龍廢到...

屌你老母 啱啱入細波 你e家就入

唉 1.5b返到屋企入咗買唔切
有冇手足見到我段字買咗

入夠波了 刷角啦

上海sp廢撚到

lmlmlm thx

好彩買得切

-1 @3.80

2.5s頂實

又有迷信撚你咁驚GEL既以為唔好買即場
等呢到啲人gel再買對家囉

又輸晒了

-5c

2:2 有無

sp即時刷角

2.5S 2折出讓了..

上海人呢

預備收錢

2-0 舒服到

2:1 ！
⻆

補主第3球啦

Bomb

3角唔改中位數 又睇死角細...

神船gel

角球ok

有機最記得有一年亞冠90分鐘入3球 唔記得上海定恆大

我1折

其實冇人信嘅
但只不過係一種樂趣

入撚到咩

快撚d 2:1 3:0
趕住堆下埸

神船3ng

唉
又中伏
睇佢條防線
仲衰過港超

西大伍都識入波
696用到殘

戰狼呃人的

咁能勁做乜....
小小地一球贏咪算

中！！！

上海要上力刷角了

追上海ng

船晉仲有1.03 邊度搵...

10成9 2:1撚狗

除左閪京呢啲傻閪隊日職根本高幾班波

乜撚野伊神細波大角

有冇奇蹟11c

日你媽,退錢.GIF

真 屌佢老母上撚曬力咁

炒尻佢啦神船

第3球就似喇

抽到威猛蛇
留tg 俾少少祝福你

和@17 客@45
主盤每200 蚊 補返10 蚊和 10 蚊客
輕鬆收工
去食好閪先 各位再見

2粒仲唔夠？

伸花上年都係比人撚

亞狗上盤屈撚到

200蚊都補飛

sp連自己聯賽都踢唔掂 學人踢亞冠

係上港嚟

刷角呀支那仔，唔刷角邊有機會入面子球

May I gel? Mr.g?

d外圍盤開到客實追和咁 即係船仲有球啦

槓桿咁大俾我都補

睇波底都知跟本係高幾班波

刷角 神船ng 未

人總係要犯賤

咪話左你半場gel 100% win

洗撚補

$20 食左佢好過啦

以前我都唔補飛
自從有次澳職半場3-0
反杯3-4 之後 就算
反正半主2.8 已收錢

三賤

WOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOOW
THANKS
好人有好報

馬會多謝你$20

沉船gel
可以度下場

係信念 成日疑神疑鬼 唔怪得做燈

主3 ng

唔怪得無角 ，人地起腳，啲大陸仔腳都唔封下

屌刷角

係補就$20和啦

買左主盤 不如客反cup派1K

大陸仔 番鄉下啦

神船快345

恩尼斯達同班大陸仔差幾多班

mean到

咁老都過到幾個
仲要起埋腳

5.5b出可以一試

精算師
Respect了

冇買客盤 買咗角大
起碼仲可以嗌下

証明卡塔爾冇女砌
專心踢波果陣勁到

又好似有d道理

神船準備第3球

講事實姐 大家同路 就唔好屌我

30分鐘5c得sp做到

好靜

個龍真係廢到
第1球佢企係到申一申腳已經救到
佢係要落地手底入
第2球就完全冇準備
雙腳食死係地下
飛得果半個身位救唔到

兩隊喪攻緊

神船第3球，上海一球面子波

大陸仔係呢D水平

大波大角上盤得唔得？

力架杯
Ft 0:0 0c

主勝1.01收息

2.5s頂實啊屌

入波未上海佬 屌你老味上海鴉片佬

支持

30分鐘8c 有可能嗎？

認真了
上海NG穩如______

主隊單刀唔入屌

有水平就有得踢世界盃啦

買下場好過啦

冇可能

嗰啲係未撚開波

原來第二球球速咁慢都入....

即埸

主3未

7.5s gel！

上海廢到卜街

OSCAR下下都二三十碼浪射
錢已袋理撚得你

神船個龍唔差喎...

5.5b都驚無

慢鏡黎

爆硬啦，度下場

主盤真係派錢

又害手腳

呢條仆街上次12碼都唔入

比番注黎收下好無

收皮啦屌你老母

真心想講咪撚40分鐘都無3ng

角醬點輸

細

正常發揮

馬會有開架

上海廢撚做

仲係3c我屌你老母 訓算

老實講
依2隊去到下輪都係走

5.5s！

勉留

訓醒收錢

Sp真係好垃圾

一齊

出埋橫B先啦

小白受傷

仆街回飛1.02

All In 主3 ！

刷角啦屌

死國人 搞9人

玩半場笠結果傷埋

冇柒頭了

7角派

冰到實一實

ok

上海追和 我是中國人

冰撚到

who fucking care

中國人得你先做

20min 7隻有冇

角球話黎就黎
屌你老母

唔追和你就唔係？

上海ng上

下場就有

5.5細喎 又無人講？

上港你妈比的

on9錢多咩

等4.5

搏埋5.5b

去你媽 上海

上海狗

買支那都已經冇腦架啦
仲要做埋支那人

睇到好辛苦
成班真係係到行街

我係中國人啊hi

入未2.5b等緊收錢

古橋傷完 唔識踢波？

K

咩角球4.5 係咪踢緊波